善心打破完零回覆未？

煩到仆街 次次睇句嘢都好似大陸仔回覆緊咁

善心打破零回覆

善心打破二回覆